大家覺得全球疫情完咗之後，支那會講咩？有圖

全世界的武漢肺炎都給咱們蚛蟈蓋過了，呼吸機是我們捐的，口罩也是我們捐的，肺炎也是我們捐的，咱們蚛蟈真是救世主

若驊黎